屌你老母閪

屌你老母閪，岩岩又係fb d濕鳩群俾人踢。你老母先撩者賤，我還拖屌撚番佢有乜撚野唔岩，枉佢地自稱稱黃絲又乜乜乜，完全接受唔到相反意見，壓制言論自由，咁你唔好講乜撚野反共啦，我入得個谷，又話我要跟遊戲規則，咁你班撚樣生存係香港，都要跟遊戲規則，米撚反共啦，香港小圈子選特首，你地冇撚資格反對，因為你地自己都係玩緊小圈子，持相反意見者死，不論事非黑白，全部都係食屎狗

乜事 我唔明
fb果D煮食gp?

係，全部都on撚柒鳩，香港就係多得哩d雜種，好快就會俾共產黨全面控制

果D.fb.gp係咁架啦
明小圈子 圍威喂
明明整到pat屎咁都幾百個like
邊個話核突就圍攻果個人
唔好嬲啦

係既

佢咩事撩你先?

不提也擺，佢班食屎狗